01: 鄭若驊被制裁後突然一筆過還清揸打按揭 包括僭建別墅

01 唔貼Link

兩個月個期就到嘛

icac唔駛查？

官職與收入不相稱

唔係一年內先清瘀血咩
兩個月好似係講緊俾時間銀行check有冇嗰11 人

先唔講佢老公有錢

就算條8婆真係身有屎
你覺得Icac會查？

人地做官之前本身有錢

佢老公大把錢
不過其他人就未必囉

香港同美國既保就業拎左千幾萬

間公司搞成點

年薪400萬

律政司申請撤控

佢可以自己撤銷自己控罪。
香港法治。

ICAC所有起訴係經過doj批准
你告佢阿head，只會落得國產凌凌漆嘅下場

告返ICAC轉頭

影相

ICAC 咩野來? 食得架?

想知大波華同老公仲有無做愛

你叫官去查官?

佢本身大把錢喇

自己國家的饋贈唔需要申報吧，邊度質疑就係違反國安法

777係GM嚟
怕咩?

都賣唔到出去了

入左制裁list邊個敢買你啲爛鬼屋

係咪想還完又再借

無問題架 查咪查
查完律政屍話證據不足 撤控/直頭唔控
有程序公義架

咩係ICAC?
食得架

A

推 PPRB高調阻「老豆搵仔」眾籌 警：資助違法行為亦屬違法 - 分享自 LIHKG 討論區

轉型做cafe好撚耐

安家費

I see a 屎

香港無3權分立

比人call loan?

仲ICAC
上年ICAC都話開左file查721啦

Ching之前重傷重昏迷？

ICAC?

佢成世做官？

佢真係好on9，以前年薪過千萬都放棄走去做官

律政吾 檢控，所以無問題

諗起PK 鄧

安樂過咗IPO期未？
應該查佢同佢老公係咪放咗安樂啲股票

緊係年收入大咗先走去做

call loan?

搞到今時今日，個心可能想一刀插瓜777

I乜撚野cac？你昏迷左年半？

icac邊得閒理呢d細case
緊係搵邊個中醫師造假病假來破世紀大案架嘛

去左捉懲教呃燒鵝食

佢就係法律

查緊街市收多左1毫子既大案

人地本身都幾有錢

I see ac ?

咁查查佢老公
協助制裁人士

佢做官職，佢老公有接開政府tender，佢哋啲錢可以咁互通咩？(以前既icac 會唔會查？)

要查下資金來源

唉，終身被制裁真係都幾慘，............不過為了國家係值得嘅

背後真係單單帳面收入咁簡單咩以為

條仆街大波驊堅持唔告高可晴

顏爺：我老婆做雞～賺返嚟嘅，得唔得吖！？

佢老公間公司接政府工程都接到手軟，仲未計做左律政司，知道幾鬼多政府發展大計（樣樣都涉及法律問題）

上午學咖啡拉花，下午去教局捉下人睇自己個仔成績啲record，好辛苦架

icac要拍廉政行動

01應該貼晒內文出黎

唔貼link都可以cap圖嘅 啱啱學電腦？

查到還查到
告還告

佢用cash 呀? 邊間銀行呀

ICAC 拍戲就叻

笑死 不死身
告一條撤一條